內地低估失業率 建築業六成無工開

爆未？

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

建築好多都係用零工，學晒香港咁判上判，工作人口流動性大，周圍都無屋起/拖慢黎起，6成好正常啦